改 姜濤垃圾急口令歌

So i say i f**k you
雙層肚皮巨無霸
地方媽媽玩青瓜
8筍婆婆好難慬
不想努力笑哈哈

姜粉勿屌謝謝

好有思覺老師改詞feel

暴徒定基督徒

so i say i love you
雙層包皮巨無霸
樓主老母玩青瓜
無女肯俾樓主啃
問候伯母笑哈哈